條友睇樣都知佢有精神病，加上無啦啦送花，係你都會提防啦

問心個句

你行街見到條友個樣都知佢有問題

你會唔會行遠d先？

無啦啦送花？

好難唔提防佢喎

Btw

個呀伯地中海佢應該比人笑左大半世

😂

義士可能參考左李力持導演1997年呢套戲
而家D年輕人應該都無睇過...

真似?

其實應該真係有

男人老狗送花

港版joker

帶風真光榮